【美國大選】被指擬初步點票佔優即宣布勝利 特朗普否認

....
特朗普說，不能在大選當晚就知道結果是非常差的安排，他的律師團隊當晚會監督點票，又暗示某些州份可能出現選舉舞弊：「我們不想等待賓夕凡尼亞州（點票），那兒有個政治州長，是黨派人物......我們不想見到的情況是他天天看著點票，看看是否還能找到多 1 萬張票。」

Axios 報道，過去幾星期，特朗普曾私下跟官員談論大選當晚就要宣布自己勝選。他的團隊認為，要做到這步，特朗普要在俄亥俄州、佛羅里達州、北卡羅來納州、德州、愛荷華州、亞利桑那州和喬治亞州的初步點票中有壓倒性優勢。

報道又指，特朗普的顧問團隊近日似乎對選情更樂觀，他們稱關鍵州份的初步分析顯示，德州、內華達州、北卡羅來納州、亞利桑那州和威斯康星州的選情都比預期好，只有喬治亞州及愛荷華州是特別差。

我登必勝

登登登登登燈